Die Umsetzung der verschiedenen Views und Controller werden im folgenden erklärt.

\subsection{Struktur der Bild- und Fehlerdaten}
Für jedes Fehlerbild ist es nötig den Titel, eine Beschreibung, der geographischen Koordinaten, sowie die Position der Fehler festzuhalten. Gespeichert werden diese
Daten pro Fehlerbild in einer separaten Property List im Ordner ''Metadata''. Jede plist erhält daher noch den Pfad zum dazugehörigen Fehlerbild (im Ordner ''Images'').\\
Da ein Fehlerbild mehrere Fehler beinhalten kann, werden diese in einem Array innerhalb
der plist definiert. Jeder Fehler ist durch eine xy-Koordinate und einer Höhen- und Breiteninformation definiert.

\begin{lstlisting}[caption=Ausschnitt aus einer plist]{plist}
<dict>
	<key>Title</key>
	<string>Farbenfroh</string>
	<key>Description</key>
	<string>Europahaus</string>
	<key>ImagePath</key>
	<string>IMG_2693.jpg</string>
	<key>Latitude</key>
	<real>47.66762719262464</real>
	<key>Longitude</key>
	<real>9.164882898330688</real>
	<key>Differences</key>
	<array>
		<dict>
			<key>X</key>
			<integer>1320</integer>
			<key>Y</key>
			<integer>2610</integer>
			<key>Width</key>
			<integer>313</integer>
			<key>Height</key>
			<integer>726</integer>
		</dict>
		<dict>
			<key>X</key>
			<integer>2340</integer>
			<key>Y</key>
			<integer>714</integer>
			<key>Height</key>
			<integer>246</integer>
			<key>Width</key>
			<integer>300</integer>
		</dict>
	</array>
</dict>
\end{lstlisting}

Eingelesen werden die plists beim erstmaligen Aufruf der init-Funktion des ''ImageManager'', welcher als Singleton implementiert ist. 

\subsection{Map Ansicht}

\subsection{Fehlerbild Ansicht} 
In der Fehlerbild-Ansicht wird das gewählte Bild der Map-Ansicht angezeigt. Der Spieler kann durch Klicks die gefundenen Fehler in dieser Ansicht aufdecken.
\subsubsection{Allgemeiner Aufbau}
Für die Fehlerbild-Ansicht war es nötig, dass das Bild vom Spieler vergrößert und verschoben werden kann.
Im Gegensatz zu einem statisch an die Bildschirmgröße angepasstes Bild, lassen sich die Fehler besser erkennen.
Dieses Problem wurde mittels eines UIScrollView und einem darin platzierten UIImage gelöst.
Das Bild lässt sich somit per ''Pinch to Zoom'' vergrößern oder verkleinern, wie auch im vergrößerten Zustand verschieben.\\
\\
Bei der automatischen Anpassung des Bildes mittels des UIScrollView gibt es aber einige Darstellungsprobleme.
So wird das Bild zu beginn bzw. wenn dieses kleiner ist als der Bildschirm, nicht innerhalb der UIScrollView zentriert.
Dazu wird per Delegate bei jedem Zoom der UIScrollView (scrollViewDidZoom) die Offsets für ein zentriertes Bild neu berechnet.\\
Ein weiteres Problem stellen unterschiedlich Große Bilder, wie auch verschiedene Seitenverältnisse dar. Besitzt die UIScrollView
nicht die selben Maße wie das Bild, so entstehen schwarze Ränder außerhalb des Bildes, oder das Bild wird abgeschnitten.
Um dies zu verhindern, wird beim Anzeigen des Bildes (showSpotImage) das UIScrollView entsprechend angepasst.\\

\subsubsection{Fehlererkennung}
Um einen Fehler aufzudecken, muss der Spieler einen langen Klick auf die jeweilige Stelle auf dem Bild tätigen.
Bei einem einfachen Klick wäre die Gefahr zu größ gewesen, dass ausversehen Klicks ausgeführt werden.\\
Da aber die Möglichkeit besteht das Bild zu vergrößern und zu verschieben, kann man die erhaltenen Koordinaten
des Klicks nicht 1:1 übernehmen. Die Koordinaten beziehen sich nämlich auf die aktuelle Größe des Bildes. So kann bei
einem verkleinerten Bild die rechte untere Ecke die Koordinaten (100,100) besitzen, bei einer starken Vergrößerung
jedoch (500,500). Daher muss diese Koordinaten in der Funktion longPress anhand dem Verhältnis der dargestellten
Bildgröße und der originalen Bildgröße korrigiert werden.\\
Für die eigentliche Fehlererkennung, wird die Funktion ''doesHitWithXandY'' des dargstellten SpotImage aufgerufen. Durch
die Übergabe der korrigierten Klick-Koordinate erhält man ein boolschen Wert zurück, der angibt, ob man einen Fehler getroffen hat.\\
Danach wird ggf. gefundene Fehler im Bild mit einem Rechteck markiert und Anzahl der gefundenen Fehler inkrementiert.

\subsubsection{Hilfestellung}
Da es auch mal vorkomme kann, dass der Spieler auch nach langem Suchen die Fehler nicht findet,
so wird durch Schütteln des iPads eine Hilfestellung angeboten. Um einen der Fehler wird dazu ein Rahmen mit zufälliger Größe gespannt, der den Fehler eingrenzt.

